美團 點好！

買貨？

即入

不問價入
今日低位，明日高位

入得少 就唔係咁好囉

奮身家入貨

連燈仔話買即係放哂佢

認真答你
睇你倉位 無價說入小小
有貨睇定d先

買啦，我今日97蚊都買左